本人鄭博文正式向香港警察道歉

從今日開始全力支持香港警察

Who fucking care

剩係支持唔夠，貨金？